依家hktvmall 係咪介紹人用就有優惠?

最近睇個廣告好似話有優惠

但搵唔翻個廣告